[推介]有個唔錯嘅澳洲代購ig shop

主打pandora
價錢合理 食水又唔深
女店主仲要幾靚女

貴過我幫人訂果d 好多好多

打手？

巴打有冇link

先唔理你係唔係打手，share link都唔識，點吸引人去睇

你就打手 仲要張敬軒
死返大陸啦

用電腦上緊冇留意

係打手就認左佢啦

當我地低能麼

真係kawaii ne

有無得代購條澳妹番黎

咁就唔同

窮撚咪唔好睇囉
買唔起就屈人打人

運費一定好貴

收皮啦肥西

你澳門妹炸 我就澳洲

樓主同店主有仇

我自己walk in幫人買，邊有link

利申返 幫朋友買 非代購

圖呢

面交見過

怕你比唔起運費咋

真心分享

我澳洲同學話門市冇呢個優惠喎

未出咋 今個星期會有

你呢個廣告真心賣得差 下次改下文筆再出post la

無圖開post？

廣告黎

我打人? 我打飛機添呀

成班窮撚買唔起就過主啦
連登大把有錢仔女

死返去淘寶啦 學咩人玩代購

又貴個女店主又柒，大家唔好買

[url]
[/url]

你同呢個post有咩分別
當人on9咩咁都唔係打手

做客都咁清楚既？

打手
好柒啊

一齊檢舉文章

我搵到樓/店主Facebook

圖？

圖定老母

咁撚串柒柒

樓主都係做呢行？
咁樣害d行家

一定打手黎

用ig個電話搵咋嘛

男人定女人黎？

門市 旺角兆萬

我識佢